「突發」蓬佩奧宣布唔再給予香港特殊待遇

「突發」蓬佩奧宣布唔再給予香港特殊待遇

夠啦清
成個連登都係